醫護係「香港之光」，警察係咩？

請出招

宇宙之恥

中共隻狗

咩都唔係
完

終國之犬

忠誠勇毅

過街老鼠

香港支光

助支滅港

支那condom

中國之光

Nothing

黑社會

不值一提

這種暴徒不能以人相稱，因人存有基本道德禮教； 亦不能以畜相稱，因畜存有感恩餵飼之性；如此低等之物只能以昆蟲中最怕暴光的種類來稱呼 – 蟑螂。

宇宙最淫

賤賊

人間狗屎

毒瘤

係狗

垃圾？

共毅支犬